（新品種）（多圖）厚顏無恥freerider

特登問fd借ac上嚟開post
就係想同大家介紹一種freerider
佢睇似會做嘢 好積極
但實際上就乜都唔做 淨係點人做嘢
我會稱呢類freerider為——指揮官（commander）
就好似咁

Dayoff都可以係唔傾project嘅藉口
所謂做嘢都係影左張手寫嘅紙上面仲要係錯曬
有常識都應該知present係用ppt
可惜佢係有google drive情況下仍然堅守原則
如是者 我地就做埋佢個份
直至星期日終於上水 原因自己睇

到星期一 唔知係咪太耐無指揮過 啲癮又嚟

8點幾大家都返緊學又有手有腳偏偏佢選擇去指揮
正當我百思不得其解嘅時候答案自己出左嚟

講到份嘢好似係佢嘅咁
希望大家唔好遇到呢種人

你遮名把撚咩

最撚憎啲人打馬嬲emoji，完全唔撚知個撚樣乜撚柒意思，係到扮cute

呢個po目的唔係希望批鬥佢
只係想分享俾人freeride嘅經歷

🙈🙈

屌 冇撚出過聲到present要寫稿比佢都見過啦

慘得過成組Free Rider
幫佢地執頭執尾執註腳都算

最後Fight完Deadline個條友竟然唔交埋
結果遲交咗

照稿讀都叫有返少少質素
好過臨present先交蟹貨 再出去爆肚攪炒

變左被freeride鬥慘大會

cccu

咁撚仆街
比我就縮鳩細佢個名

點解唔report佢

寫%個陣咪寫小啲囉

起佢底啦on9樓豬

最撚憎呢啲垃圾
有時仲要攬晒上身話自己負責邊part
Deadline前一日聲都唔聲
頂硬上做埋佢果份放上group
佢好似完全唔記得自己話要負責
係咁意敷衍兩句「好好呀」「唔該晒」

屌你老母臭閪祝你下世生花柳
唔好下世喇 聽日去check下啦應該聽日有事

之前做一個4個人一組嘅project 全部都係freeride 3個話落去book房成個鐘都未反泥

最慘係比左假希望人地 自己講完做咩之後唔做

有做都算好...起碼佢叫應你

岩呀

上個sem中伏遇到
屌佢老母成個ppt我做撚晒
佢喺google drive係長on好似做緊嘢咁
實際係改啲字體大細同顏色啲無謂嘢
再同其他人講自己做得好撚辛苦啊點點點
調返轉話我冇做嘢
實際係我開會嗰陣有事要早走，佢睇我唔順眼
但我之後係有做返份pj仲要成個ppt我要幫佢逐個point挑返出嚟放落ppt
Present個script 限死每人5分鐘
佢自己份script就打到好撚長自己爆晒鐘
但叫其他人改短個script，自己個script就keep住咁長
屌你老母想等lecturer覺得佢做咗好多咁

做另一個pj仲衰
成份google資料掉過嚟當做咗
份pj上限4000字，佢自己做嗰part已經2000幾，咁其他人點做啊屌你老母
我一路喺drive改緊佢掉過嚟嗰part，因為佢個格式好撚閪，同埋真係完全照copy二手資料，咁我又要幫佢改字眼，再減緊佢啲字等其他組員都有得打返自己嗰篇啦
屌佢老母，條友又話我改佢嘢，又話我減走咗佢啲精華部份，屌你啲嘢全閪部point都不斷重複，交垃圾仲要覺得自己啲嘢有用
我唔撚理佢，照減走佢啲嘢
最驚唔係遇到freerider，係扮做嘢嘅freerider
我諗我啲同學咁啱睇到呢篇嘢都知道我係邊個架喇

唔需要寫%

呢啲契弟真係唔屌唔得
同過一個gpmate又係咁 淨係叫人做呢樣果樣 自己就話上莊 之後某啲原因識左佢莊員 又係話佢唔做野

不能同意更多
尤其男人老狗咁打
好嘔心

女人嚟 你會唔會好過啲

City?

質素free rider
執手尾慘過做埋佢個份

cccu asso jai

Free Rider都係咁撚樣 要佢就唔見人 就交果時就係大佬

真啊好辛苦，嗰期仲要病得好厲害，個人wing吓wing幫佢執到兩三點

我試過word文件有Freerider 名
present PPT冇名
佢一行出嚟見到 全班笑咗一秒之後靜曬
佢之後 好撚憎我

你都未憎佢，佢憑乜憎你

仲要個組長， 我知道佢係有心做
但係交啲嘢完全費，到最後我捱到通宵做埋佢嗰份
仲要 知道佢有心做 又唔好意思鬧佢

上個sem遇過呢d淨係指揮唔撚做野嘅仆街
做個project兩人一組
freeride都算撚數
當我好人d做撚埋你果份
條仆街由一開始就指指點點
我講十樣野比佢ban撚足十樣
自己吹到有咁大得咁大到真係做野又唔撚做
結果又係我自己一手一腳搞掂曬再比佢「執執」
到present果日又唔撚準備份稿話自己記得
結果就講撚到1999

真啊好辛苦，嗰期仲要病得好厲害，個人wing吓wing幫佢執到兩三點[/quote]

試過拍片功課一直由個仆街仔負責剪片
臨尾交果日剪撚爛哂
夜晚12點比條垃圾片我
我重剪剪咗6個鐘
第二日返8半

試過拍片功課一直由個仆街仔負責剪片
臨尾交果日剪撚爛哂
夜晚12點比條垃圾片我
我重剪剪咗6個鐘
第二日返8半[/quote]
慘

試過拍片功課一直由個仆街仔負責剪片
臨尾交果日剪撚爛哂
夜晚12點比條垃圾片我
我重剪剪咗6個鐘
第二日返8半

自膠

唔落名
之後port佢
係咁多

試過分好工
到deadline 前一日
我做好哂件free rider先話唔識做
想同我調

點解可以咁撚極品

點解可以咁撚極品[/quote]
我都想知點可以咁撚柒鳩閪

樓豬cccu

留明等睇 free rider 版本

反你老母
泥你老母
5p仔

有冇人試過 以為自己好勁 指揮人 當人垃圾 但其實自己係費

Freerider全部仆街死

爭住指揮正仆街

開名啦屌

屌 遮撚到咁就咪貼出黎啦

狠心d唔好份野出佢名，比分比最低，再同老師講聲

所以做proj只會同自己d 兄弟form組
一定唔會有free rider, peer evaluation 個個都滿分

最慘系同一個垃圾什Group project. 平時不聞不問，諗野又垃圾，排版排成世，叫佢做conclusion,又話我好得閒要我做。成分我做左95%

系你老母

( Show Blocked User - Hodo )
抵撚死

直至Sem4 一次會都未開過 用15分鐘分工，之後各有各做，分數都唔錯

做過最勤力學生
亦都做過free rider
但我做freerider時冇人憎我
仲要心甘情願幫我做埋
我包哂佢哋傾pj洗費

咁都知

ac2

你幾時同我一組 我保證唔會唔寫你個名
平時去下四季傾pj 我諗你都唔介意

扮做野又撞過 做完堆垃圾掉過黎話人做得慢唔做野又撞過
最撚西真係扮會做果d
我屌佢老母一開始又好撚積極咁約人傾 丫我屌你老母臨交之前一個禮拜影都冇撚埋 搞到要幫佢做埋
幫你做埋都算 你夠膽死過左deadline果日同我今晚sd比你 我真係唔知點撚樣應佢

慘得過乜都唔做
仲要同我講:咁易我都識啦
咁叻咪你嚟做囉
乜都冇做仲好意思屌人

你地咁都睇得明嘅

有啲on9 tutor成日諗住唔好俾班學生圍威喂
跟住就分埋啲垃圾過黎

dl個日 quit科都試過啦
屌你唔讀早啲出聲呀
一開sem大大聲點點點阿支阿左
轉個頭做fr
你個part hold住搞到好多野做唔到落去
要我通宵趕工

經歷過掛

我
sem 1以為自己dse考得好過其他組員
知道有啲位柒左即刻認錯
同埋聽下組員意見
之後大家都拎到高分都冇乜野既

成日都有free rider

個freerider係咪叫k仔

唔係

Present 可以係PDF

收皮啦 得一個freerider仲想點
你試過成組都係freerider 自己一個自修成個course再通宵做左兩晚prj未

仲要個時係冬天！我cum住張綿被一路做一路諗我前世做錯咩事

支持樓主開名
推到條友仆街

屌同你一樣 個個又係鐘意行山 又鐘意扮做野扮leader
全部野都係我同第個groupmate一齊做
點知最後條友話我地做錯曬野 freeride 佢
心諗：功就你拎 野就我地做 真係多撚謝你

諗起都嬲嬲地

利伸：同樓主同一間 懷疑同一人

有咩慘得過FYP阿sir夾硬塞左個無人要既入你組然後佢乜都唔撚識，提完佢都唔改，次次見阿sir問佢野亂鳩咁答啲擺明係錯既答案，到最後final present講好左一人用5分鐘講自己嗰part佢講撚左18分鐘廢話禁都禁唔停佢...六人一組佢第三個講我第四個 present左一分鐘都無

好慘

佢係咪cccu 的gm 人??
大概知邊個

講個姓嚟聽下係咪一樣

係咪'艾達張"??

個世界咁撚細都有既

繼續討論freeride經歷

我等緊樓豬回覆

oh....

佢好似都有上連登

希望freeriders見到呢個po可以檢討下自己
唔好再freeride人喇

點解唔同老師講？

人地女仔嚟嫁,包容不人la樓主
btw,佢嘰nice 嫁

tutor有啲缺憾
同佢唔係好溝通到
覺得report完=無用所以省略左個步驟

睇嚟你同佢好熟
你都可以提醒下佢一齊唔做freerider

我唔比你屌我心愛架老師 （信和達人）

不你老母

你又點撚樣呀

成堆相認

試過freerider唔傾pj因為要去聽演唱會 到傾個時又淨係做埋啲hea位 咩執格式啊 整標題啊 搞排版啊 仲要散播埋啲負能量 話咩讀書好撚辛苦 呢個世界無希望 屌我見到你真係冇希望啊 到present企兩企又話攰 q&a又唔撚答問題 屌！講起都嬲啊！

宅_

識唱嘅跟住我一齊唱

Agree

cccu?😂😂

最近份project 3人一組
2個freeriders
一個係能力好唔掂既freeride
另一個係能力唔掂而且態度差既freeride
藉口係忙緊其他科同埋比其他人freeride
完全冇歉意仲話打算port freeride佢既人...
最尾present完應該A+ 稿都幫佢地搞完
evaluation form比左7/10佢地
係咪太仁慈

由佢free ride囉
學唔到野佢自己蝕底
唔gur 嘅 咪一齊擺爛唔好做攬炒
反正 grade 同hon 一grad就wfc

U定asso

city

成班垃圾鍵盤戰士
受左氣又唔撚敢出聲
淨係上黎圍爐唱人

我就直頭係全班面前屌柒佢

唔介意
不過你遇唔到我啦
出咗來做嘢一段時間

留名

得一個咁撚少
上個sem我做冇九成都八成
喺whatsapp炸成粒鐘先有多幾個人覆
瘦咗十磅 好撚憎啲同學 細faculty冇計
拿拿臨揾份intern之後apply personal leave一個sem洗過班同學 依家日日返朝九晚六(但係七點先走)OT冇水補
但係開心過對住班垃撚圾同學

自己圍內4個frd有year 1都同一組
但到year 2有一科就突左個肥仔出黎
被逼收埋佢入組 而條肥仔就係果d高分低能
完全唔識睇人面色果類人黎
咁份project其實好多野同我地year 1份野差唔多
我地4個係收到有project果日 (未分組)
就已經夾手夾腳磋左份野出黎
到之後臨交前一兩日 個肥仔無啦啦係wtsapp開左group拉晒我地入去傾 擺低埋佢email
我見到即刻quit左group 班frd屌柒我話我做得好
果肥仔就好似好唔鋸咁話返我地
最後我地4個係peer張紙寫到佢零貢獻

最後呀sir係lecture當住全班話有人零貢獻
所以降左佢兩個grade

遇到freerider 直接收佢皮就得 唔好鬆手

上得連登唔通係阿諾舒華辛力加咩
btw你係威嘅

report咗班撚樣半個sem professor先肯理我
換咗另一班人freeride我

你地唔屌人咪比人繼續洽囉
中學生咩
有幾個知心朋友味算囉
唔洗同全班做晒朋友既
反面味反囉
話比全班知自己唔好洽

屌完之後有班志同道合既以後搵返我

連登真係小朋友地方 咁小事都拎上黎批鬥

呢個case似係你地夾埋令佢freeride喎

邊個位見到批鬥成份

屌
Lang course兩個人一組做Presentation
條撚樣由頭到到尾Free9Ride我
whatsapp親就話電話壞撚左
powerpoint, present啲數, 講稿全撚部都係我做
我總共做左三個通宵
條撚樣仲話驚做得唔好會爛Grade
我屌佢老母啦

肥是原罪

agree

最近有份pj同咗最fd嗰幾個一組
諗住實冇死

點知佢地依排勁頹
我都已經頹頹地 佢地仲頹

份野就dead 但佢地淨係開始咗少少
有分individual同group兩part
group個part差唔多我自己做曬

冇野衰得過同一班fd嘅free riders一組